蘋果live 瞓低咗嗰個白衫係咪已經死咗

推

有人話救返 唔知真假
好想去探病 好擔心佢

都係嗰句: 長期病患，唔好咁易死

多行不義必自斃

影住佢自己訓低笑死我 皇天擊殺

ｆａｃｔ ｃｈｅｃｋ 係咪換左衫既手足先

白衫WOW
打人果D？

六大訴求：
1. 撤回逃犯條例
2. 撤回暴動定義
3. 釋放被捕人士、撤回所有抗爭者控罪
4. 成立獨立調查委員會、並追究警隊濫權
5. 立即實行雙普選
6. 追究元朗暴徒行兇、警察失蹤

抵撚死

打人果班

奇拿救香港!!!

信唔信cctvb聽日會報呢單料，話元朗市民比黑衫打死

咁就扺撚死

求下你快啲死

我宣布「政警鄉黑」大合作，「黑警、黑鄉、黑社會」合稱「三黑」，必須追究「三黑」暴行

咁快死益咗佢喎

咁都死唔去

終於可以親眼見到有人俾天收

救護哥哥，輕力救得了。唔洗太用力。

死有分重於泰山，同抵。
佢呢隻死，係抵。
一個抵死嘅人你夾硬救佢，會天罰。

死一隻啦。仲有咁撚多白衫。一半長期病患都夠笑撚死朕。